[咪一樣比美斯拋離緊]垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190313

垃圾朗比美斯繼續拋離10球

本週
賤種朗 - 5射3入 (1球要靠12碼)
美斯 - 未踢

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 39射4入球 1紅牌 (1球靠12碼) (10.25%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)

已射204球 得個24個入球 合共11.7%

美斯
聯賽: 132射26入球 (4球靠12碼) (19.6%)
歐聯: 29射6入球 0紅牌 (20.6%)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)

已161射入34球 合共21.1%

數據比美斯拋離1倍
入球比美斯拋離10球

一場好波,班賤朗狗迷又吹到球王

c朗岩岩cup馬體3球，仲出黎叫美欺，縮返入你老母個閪到先啦

數據比美斯拋離1倍
入球比美斯拋離10球

只要巴做16朗
數據幾靚都冇意義

到時就變左隊友問題架喇

反朗之路唔易行

王蛇又幾勁，引到院友為左你改圖

up

本來覺得王大將軍一路反朗始終如一好值得尊敬
點知原來只係一隻走數狗

朗迷淨係唔回呢個

好撚垃圾

點解你又唔回呢個?
走數狗收皮啦

王騎=球王C朗既坐騎

針插龜頭未呀

首席朗迷